覺唔覺班颱風撚好偽善?

話哂今次個山竹有機會勁過溫黛, 所帶黎既係毀滅性既災害
平時啲人入去話想放假問下幾時八號就屌到人反皮又反問人知唔知打風影響好大

依家連天文台都唔怕柒出哂預警, 班颱風撚就一個二個當睇戲咁分分鐘捕住個雷達圖打飛機
真係咁有善心不如講下有咩防風措施好過啦

仲10個like

佢地真係好撚鳩
正常人最關心一定係八號波
佢地一聽到人問即刻屌即刻block
即係點呀？又講到幾歡迎討論乜乜柒柒
咁撚小圈子你去開whatsapp group呀笨

八月無公眾假期，體諒下吧

風膠同巴膠邊樣極品d

巴膠都話有啲實物睇下
風膠果堆雷達圖

屌你老母
大把人打風手停口停
我老豆行船嘅
次次見親喱啲放假撚都見一獲屌一獲
用人地條命嚟換你放一日假前世未放過假？
一個星期返開七日？

追風撚都係
你條命賤咋
消防員條命好撚寶貴
要追自已去孤島追飽佢

屌你老母
你班閪人口停關我撚事？
我地迫鳩你做啲閪工嘅？
次次見親喱啲手停口停撚都見一獲屌一獲
我10號波照當更都未屌，你有資格黎屌呀？

我地迫個風黎？
唔黎都黎左有假放開心下有乜壞

人地死老豆老母
夠唔關你事 又唔係你殺嘅
你唔好去靈堂唱K

打一日風你就會餓撚死？
講到咁嚴重又唔係我地拉個風黎

農作物失收 低窪地區水浸
都叫冇損失
唔係你拉嚟 但都唔好咁張揚慶祝啦
個風唔係你叫嚟 但打風係慘事 有經濟人命財物損失
下下一打風就個個拍爛手掌有假放 冇啲同理心 小學雞咩

做人下下要諗到咁都幾撚攰
我夠知佢地慘
無話特登想咩打風

咁打撚到黎我有日假開心下都要良心譴責

唔駛驚

次次都係賓賓食左D風既能量先

關我撚事

追風同打工仔想要8號波根本無衝突
但排外就係小圈子既特質，無得改架啦算吧啦

打風咁恐怖，但見到有風暴又咁興奮

有好多人係颱風天都要揾食架

澳門驚過我地啦

澳門RIP

鬼唔知咩，返工辛苦嘛

呢個風係咪飛燕？

嗤聽
你老豆好堅呀

你問錯人梗係畀人屌啦,撚知咩,問個天或者李嘉誠嘛

最緊要叫食環快D清一清D渠先！

仲有路政...
正苦分工好仔細，個渠唔係佢部門嘅嘢唔9理

最撚攞命係成班傻仔係度幻想自己係氣專家
求其去各地氣象網站偷圖再post出黎打飛機，嘔心到

係咁勁一早做左天文台科學主任頂薪PT44啦

開心都唔得？

我賭錢贏左開心洗唔洗諗埋其他人輸感受？

我泊車搵到車位開心洗唔洗諗其他人無位感受？

我大難不死開心又洗唔洗其他受害者感受？

咁唔撚好開心，日日屌哂鬼就最好？

屌
香港地打風可以有幾擔心？
打工仔求個假都唔撚得？
講到我哋想有人出事咁？

村屋撚架車等變潛水艇

次次入佢地個風post淨係見到佢地識隔一個鐘post下 d data出黎
跟著就平西平西！個風好靚仔！個風好好J呀
但又咩technical term咩theory咩都無講
跟手人地問下有冇機會8號就專家上身屌人出返去

最鐘意次次入去問8號波未

冇佢地你食屎咋

香港人真係
有人歡喜有人愁
咁易既道理都唔明
有人鐘意打風
有人唔鐘意打風
咁都好嘈一餐

平西平西！

要打都禮拜日喇
同埋香港係呢啲風下
唔一定無事

人不嬲都自私
你咁無私
做咩唔捐撚哂你身家援助受災民眾？
得個up字既廢物

無第一產業你死鳩埋啦

颱風撚無一隻係無辜

其實d風圖有咩好J，颱風撚可唔可以解釋下

上次入個po問過下打8號機會大唔大即刻俾人屌到上天花板

以為入面好多modelling
點知係一班風膠圍爐打j

佢地會話個風咁遠好大變數

洗唔洗世界大戰呀咁多位

你呢句說話可能要等多半至一個世紀後講先啱

見到有個人問下唔知咩星期日飛唔飛到就咒人飛機失事

岩呀 講數據支持呀嘛
鳩叫平西 或者 一句到尾有無8號
一樣咁撚抵屌根本

快啲一齊衝入去問班氣象專家個風打唔打得成啦
激撚死班傻仔

上次我入佢地個post話大交合掛颱風/暴雨警告既時間太遲 應該拎個中間點 唔好成日停風停雨先掛
咁就比人屌鳩我 叫我解釋乜撚野叫中間點

做得某D行業 係缺點架啦
你都ON9

我只係入去講句唔好打呀我果日要飛都要比人屌旅行狗
痴鳩線

個post好似有班友專屌人
講乜都屌 係到鳩叫 上撚哂腦咁
難分真與假

我見好多人原本真係抱住討論心態入去問下野
下下都比班風撚屌鳩
搞到我都憎鳩埋啲風撚

人地係颱風撚 你話唔好打同搶走條女唔比佢地屌有咩分別

平西!

真係有個航空交通帖

有風撚入黎遂個留言負皮

呢個又過份咗啲
應該去航空/ATC嗰個post問喎

好多年前同朋友傾過呢個問題
佢講得好好

其實個風打落嚟香港咪好囉
香港防風措施做得好，
變相幫其他貧窮地區頂咗個風咪雙贏

個風唔打嚟香港，唔通打去一啲山區農村地方先至好咩

所以偽善得來，佢哋諗嘢都幾狹窄

你get錯重點, 其實班風撚不知幾想個颱風中出佢地
但佢地要由雷達圖各國預測去全面印賞個風
你地一句有無8號係侮辱左佢地個風

呢度既人不願面對

吹香港咁澳門點算呀

拿拿林打電話個風唔好黎啦
人地手停口停
理得你係自然現象
最緊要有工返

我依家即刻絕食
2日落街自災
希望上天打救蒼生唔好打風

可能係人地講緊modelling而你唔識睇唔知
氣象既野要學都唔易

其實樓主有無諗過你入個post問佢地「打唔打8號」
佢地都好難答到你？

真係咁百發百中，晨早做埋大交合份工啦
唔中既，到時有人因為誤信連登仔邊個負責？

話人偽善既同時
有無諗過自己係問錯人，麻煩緊人？

700萬人係咪唔使放假比你老豆開足40年工

道德塔利班

某d風撚其實好撚想見到超強大既風打過黎
仲衰過想掛八號既打工仔
人地想要假，無話想人仆街
佢地最想知道大風可以做成幾大破壞

佢哋高高在上，知人所未知，見人所未見，精通天文地理，獨步全球，當然有資格屌盡所有人

你明唔明我屌緊咩

問題係佢地一邊屌人掛住放假唔理8號帶黎幾多影響
一邊自己就對住啲雷達圖打飛機又話隻眼靚又話平西平西咁

Exact7ly
打工仔都係想要個8號, 班風撚日昐夜昐黎個世紀颱風

香港越嚟越多豆腐渣
作為香港人真係應該期待打風咩

舊年打風，颱風po已經係有講話想知颱風學術以外嘅嘢移步去隔離台嘅颱風關注po，颱風po開喺學術台係有原因亦都有講明只討論學術。打唔打到八號連天文台都答唔到你，篤兩下手機走去問連登仔想要人俾個答覆你呢個邏輯講得通？我覺得人係有好奇嘅自由想知道八號打唔打得成好正常，咒人死的確好過火，但唔覺得俾人屌俾人block好委屈，如果唔係個app分台嘅功能又有乜用？

樓主有冇搞清楚到底係啲user懶閪伸手黨圖方便定人哋擺架子懶清高？

仲記唔記得以前俾垃圾joe ban正字ban到打唔到，依家連尼住乜柒都冇ban包容文盲更勝高登，5p錯字就冇人屌，就算有十個手指都數得晒，以前高登見5p就block，po內冇人回覆冇人同你糾纏一句show blocked user就沉po，係就係小圈子，但的確有成效，至少睇po時睇得順眼啲，block功能係討論區自己淨化自己時刻警惕世人嘅機制，每個user都知道自己言行係要付出代價。

依家人哋颱風po block人文不對題就世界大戰，倘若覺得自己有權利問人打唔打到八號，小弟我都覺得其他人有權利選擇答你或選擇用乜嘢方式答你「唔撚知」，又唔見巴絲們對高登文化被打壓蠶食挺身出嚟挑起紛爭？再講文盲5p根本就唔係網路文化嘅層次，打字者為己之便將痛苦強加於其他user，child登懶閪當道且無懼後果，到底係偽善恐怖定偏地雙重標準偽君子恐怖？

利申：唔撚識乜撚嘢係風膠更加唔識睇風，我就準備飛香港，下下世界大戰本末倒置我可以趁痾屎冇嘢做時一齊真心膠

要認真去高登啦
哩度係child登呀小佢老母

果班人根本就同巴膠一樣，如果可以屌風眼佢哋肯定去

耐不耐激下佢地都幾過引

睇咁耐終於有個正常人出聲

天文台都有打手
世風日下

好人好姐鐘意研究風都岸鳩鳩

咁講法 日日都有人死唔通日日都唔比慶祝咩
關我撚事咩

停一日都口停證明你老豆廢囉

叫個風黎香港係做造福人類，香港無咩農作物，唔駛驚失收，我地有最強石屎森林可以抵御一切，去其他地方就真係造成好多傷亡。其實我都係為左倉生先想個風黎香港，而唔係care放假

想睇下香港d大白象工程先想個風吹黎

講到我地可以邀請個風黎咁

少少經濟損失換來全港打工仔有假放其實都值得

我就等打風收雙糧既，啲颱風撚真係當自己返中學咩

你十號波番工仲關心d咩鳩風假？

你死全家都唔關我事 我又點解賀你？打風可以放假係關我事 咁我咪開心下囉

其實無衝突 無有你希望風和日麗 我地有我地希望打風放假 最後個風又唔會因為任何一方而打或者唔打

其實主要係唔想打風個班人嘈

心態都要管
仲獨裁過共產黨

颱風撚仲恐怖過巴膠
巴膠最多都係屌下死氣喉
颱風撚就當幅雷達圖係聖經，個風Post係聖殿咁
set幾廿萬條教條
一見你講下笑就當正你燒可蘭經
一見你問有冇風假就當正你係猶大出賣耶穌
一見新手唔識睇圖就叫你不要問只要信
唔止連登，連FB啲氣象Post都係咁

如果咁樣講 其實唔值

呢家好似係掉返轉
有人唔想打風特登出post 話偽善
利伸：想打風

原來呢個post係唔想打風既人開，我明了

嗰班占星撚係on9 既
平時講到大交合有幾至高無上，神聖不可侵犯
而家又食哂花生咁想佢錯

啲颱風撚根本就係無野搵野嚟博人屌，幾句說話就知佢哋入世未深

班風撚真係好偽善
唔吹香港，吹澳門台灣菲律賓就唔會死人？
不如求個風喺海上解散啦

死撚左去la
上連登都唔出海幫手
正衰仔

中咗六合彩都唔可以慶祝，因為有好多人唔中

班風撚見個風增強升級咪又扯晒旗打晒飛機
真係怕災難怕有人死傷就應該望個風減弱啦

d 8號撚氣焰大到邊個出post 都唔理了

見到d濕鳩話星期日不如唔撚好打
咁係咪星期日出面吹撚到十號波咁天交合都咪撚掛波?
成班應該係想星期一至五掛 唔撚洗返學最撚好

yes, 希望d風撚能夠控制到大交合

你地放錯晒重點啦
應該係期待港珠澳同高鐵點樣爛法
今次大好機會

所以每次有呢啲post
我都會入去問幾時八號

激撚到佢地面都紅哂

原來佢地好想有人因呢個風死

由高登年代已經係咁
我記得早期都好少少
後期高登開始串過馬撚
之後比體育台拉大隊入去搞事

佢地真係好撚on9
睇住幾張圖打曬飛機 扮曬專業人士咁
又唔撚開tg自己小圈子 又唔比人入黎問野

有無人打算踩多次？

一句講曬
呢啲咪叫偽善囉
懶係先天下之憂而憂、重要憂國憂民
當自己咩 范仲淹再世

十足啲廢老喺度講咩國家大事
乜撚野共匪點點點好、後生打壞點點點整亂香港
應該點做點做
但其實都唔撚到佢地理
喺公園吹撚完水咪又返歸妹飯瞓覺
講到有乜撚野咁巴閉
到頭來完全唔撚關佢事

唔係風膠出少句聲啦
依家唔係講比唔比問八號
係講緊班風膠偽善明明自已都想打世紀颱風呀

入面有d人惡過狗 巴打小心

日日都有人死
你唔好慶祝生日吖笨
第時死老豆駛唔駛叫美國總統幫你下半旗啊

講得好

On9 logic
仲以為自己駁得好撚有智慧

邊有人打8號嗰時慶祝會慶到去人地水浸間屋

挑，睇死嗰班氣象毒撚都無膽凹人麻包袋ga la

講到好似個風打得成係因為連登仔咁

講到唔mon住個風，個風就自己識減弱咁

打多d，食風糧

支那澳門浸到仆街果陣你地咪又係指住黎笑

偽善？
呢到有幾多人係真心為風災帶黎既損失而擔心？
定只係單純想賺一日風假？
心照啦

偽咩善,係唔係都要打的話,打香港傷亡一定係最細
唔記得舊年澳門咩事啦?

就好似睇波撚同賭波撚一樣

睇吓個風有幾勁先重要

咁老實，如果個風係好撚勁，勁到吹正嘅話，係好大機會造成嚴重傷亡，咁我都唔會想佢嚟嘅。

不嬲都係咁架喎個post d人

得喇 知你最憂國憂民
最好草都唔好死一條

仲好意思話波台班垃圾踩場
咁鍾意問八號去天文台啦
係要搞鳩學術台然後合理化自己踩場好正義

垃圾都不如

澳門撚表示未撚驚過

不過上次天雀果次見到成條街都係垃圾真係喊左出黎

Btw,第二日去個fd度吹水吹吹下我個fd話落去救車俾洪水衝走左，衝到要捉住碌柱先冇俾水衝走。佢一講完上網就有佢捉住碌柱張相

口吻咁撚巴膠既
師傅手車好得！個彎好靚！埋站對啱位！

個風要打到黎就點都會黎架啦
想見證下都唔得
咁撚驚咪匿埋喺被竇全日唔好出黎囉

好老實咁講，行船份人工包左個危險性係到，人工高有乜資格屌
真人關人撚事咩

咁人地想放假你又屌

最好笑係佢地屌人想放風假有無諗過有好大影響
但佢地又成班圍爐口upup話哎呀個風唔夠靚仔呀如果點點點就會勁好多喇

到啪啪聲

自問我都唔係風膠，打風先入po問野。

個人覺得作為一個香港人，身處一個會打風既地區。對颱風既基本知識係需要要有（我都冇，學緊）。台灣日本會地震，市民係會有知識去點處理（先唔講實際處理得好唔好）。反觀大部分既香港人，唔知風係點形成同影響，唔知天文台咩準則掛風。就咁衝入知po問有冇八號。

換一個名稱，當颱風係股票，你冇任何知識，就咁入去問號碼。人地唔比你你屌人，人地比錯號碼你你又屌人冇料。咁又正唔正確？

另外班風膠咁爛口唔係冇原因，你諗下次次打風都依啲po。我日日搵你講句屌你老母，你都唔想見到我甚至想打我啦。

去人地個地方請教就虛心啲。

同路

波台班賤人四圍咬就得
正常人鬧返班賤人就唔得

同打唔打風無關架其實

睇監測圖打飛機最爽

我有屌
我話無得放好閒咋喎

小心陣間又有人吠話知唔知個風咁勁會造成幾多人命傷亡乜乜乜
同時又想睇支那野仆街wo
雙重標準到

[經典重溫]上年天鴿上10號果時班風撚成地精, 個個拎啲風速黎打飛機仲話要增強

請問成個颱風post有討論過啲咩防風措施 ?
十幾廿頁全部雷達圖

個風勁極你唔係特登去海邊追風危險極有限，我就剩係想睇港豬噢人工島同膠鐵會點死姐，當然多日假我唔介意，至於有冇人死，日日都有人自殺你班仆街偽善撚又有關心過咩，食屎啦

咩叫做學術？
做學術係咁架啦

佢地老母無教好佢地都無計

chirld登班小學雞好撚煩。
無錯打風的確影響好多人，但個個係學術post, 重點係談論科學，地理同天文數據，唔係談論有冇假放同影響旅行post, 點解連論點基本尊有都唔識？ 要圍爐講其他野可以開其他post, 包括呢個post.

呢個世界乜野都有人喜好，巴膠喜歡巴士o既機械同科技本來冇錯，就得同男人喜歡車o既本質一樣。 對於天文地理，氣旋一樣有大把使人著迷o既地方，喜歡研究大自然o既量。

如果冇一班對科學物理喜歡研究o既專業，呢個世界就唔會有進步。你笑撚人o既同時有冇諗過人地對專業智識o既追求有幾無知？

冇人覺得香港人關心有冇假放，有冇影響出行有錯，但唔該自己開個新post討論，你點屌天文台又好，屌埋個天都好，發洩下怨氣也好，但唔好低能到走入太空管問點解冇假放，個到係研究學術同理論o既地方，問埋o的無關問題比人屌好正常。

真係想知到風膠同巴膠真人會幾撚毒

入過啲風膠post睇過 班友真係好撚on9 識少少野當自己係專家

推撚到山竹黎

屌你地啦，打個風都要世界大戰

太空館

講多次, 一早講左唔係話比唔比問有無八號既問題

知唔知超強颱風係去到地震級別
一啲防災意識都無

乜撚野用人地條命換你放一日假
而家個風我吹出黎既咩
屌你老母

正評

你老豆慘死果陣記住通知聲

你肯定冇聽過蝴蝶效應了，蝴蝶拍對翼都整到颱風啦

啪母效應 就知
咁可能真係要怪我同伯母玩得太開心

嗰風都未嚟 都可以嘈一餐
佢真係平日黎先算啦
乜撚嘢手停口停嗰個仲好笑
打風就年年都有架啦
知道要嚟咪休息吓享吓天倫
你話今年打風特別多 失咗預算都話
但事實係今年幾乎無打過風

而家係一個勁嘅風中出香港，後果自己諗

你地冷血嫁 打風吹到d樹樹好痛

毒撚就係咁

睇下大阪京都都搞到咁....

8號就話，10號真係

我叫佢行船㗎？

佢地研究個風同要唔要提你班伸手黨防風有咩關係

家陣老奉要提你地防風？？？

除左偽善仲好迷信，成日話毒果 燈燈燈

屌，佢地同信占星班on9 一撚樣

我都R撚哂頭 無登8號你老豆咪又係要番 想攬炒咁話？行業問題就遷怒於人

先不論佢地期待打勁風呢樣野岩唔岩
但樓主究竟知唔知偽善呢個字點用

屌你老母，你老豆識飛都唔關人鳩事啦
打風 拍拍拍

諗起眼紅者勿入
入去問多句都比人串到出唔返嚟

傻西傻西

個班垃圾偽善撚

講到個風會好勁話會帶來好大破壞又乜又物

但佢地同時間又會希望個風好強好勁，又話要感受下個風幾勁，個風眼有幾好J之類

班垃圾遲早人格分裂

定係你唔知點解

風撚︰你知唔知個風隨時死人
又有熱水

有冇清入去問下幾時8號

當年子華話個陣香港既道德水平係新高
估唔到依家希望放個風假都俾人屌
就黎連呼吸都有罪

連登真係唔洗旨意有任何學術討論

成班風撚on99對住個颱風打j圍爐
平西
市長
巴士
中出香港

最鍾意睇le d post d論調有咁垃圾得咁垃圾 有幾自私得幾自私

咪係 班7頭心底其實咪又係想放假

扮乜撚學術討論呀 去做研究博士呀笨

讀「晒銀紙」班毒撚係咁，唔識同人溝通！

根本入面就唔係真正學術討論，只係班小圈子圍埋懶清高吹水

毒撚有乜興趣都係毒撚
自我中心

要黎總要黎，有假可以休息一日
用我健康換你老豆條命？
我又唔識你 早死早著

毒撚係咁，睇開d

一打風果班黑e就岀黎圍爐架啦，個撚個都係看圖作文專家黎

人面班友仲要全部都精神分裂
你話唔想個風打埋黎班人會起晒鋼咁屌鳩你同負評 但另一方面班撚屌自己又對住啲雷達圖猛咁期待個風吹埋黎

然後仲要話唔係矛盾

從佢地點分好友同淡友就知

好友係個風打到正,有八號

正

如果果位巴打老豆開工死鳩左換黎你一日假你願意嗎

用你老豆開工死鳩左is ok

問你咩 屌你老母

風膠就係咁小氣 唔好唔記得呢到始終係連登

Why not, 大家都係自私

分台開post day 1已經係小圈子啦
話知你風post定波台動物台一直都係小圈子架啦
D小學雞想問人野虛心D唔得架咩？

仲有問人野 (不論網上網下)幾時人地要奉旨答問題架
邊個台一向都係鐘意答就答 唔鐘意就唔答架啦
除非對方做官做公職做admin
老撚奉要人有問必答？
以為人地收左你錢定點撚樣

問掛唔掛八號同出唔出紅雨其實一撚樣
明明大交合責任黎 粒掣係大交合度就問番大交合
上網問人意見冇人講要信到十足 但信得就自己負番失預算嘅責任啦

早六七年呢D野邊洗講出口

有幾精神分裂
你話唔想個風打埋黎班友就起晒鋼屌你>
即係屌你嘅人想個風打埋黎啦
咁同一班人唔期待個風吹埋黎先叫精神分裂喎

定係你先係精神分裂

風撚

發現毒撚一隻

死番去你既風post睇下你地幾咁on9先啦
入面從來都係你班友仔係度圍威喂其他人就唔撚講得
話想吹黎放個風假又屌 唔想吹埋黎又屌, 好似阻撚住你班風膠屌風眼咁
轉個頭又post埋啲雷達圖打j又話要教訓港豬

成日用呢度係學術台學術討論黎撻鳩人
點知實情係你班撚樣係度搞一言堂

成班死毒撚係度圍爐，勁就做撚左台長啦果班on9

根本五十步笑百步

明明颱風係災難黎，但佢地就係度傾個風有幾勁，越勁越爽

咁同人地想放風假既心態有乜分別？咪又係將災難當好玩

咁咪唔好提放假囉
宜家都已經分開兩個post講,係都要行入去個圍爐post撚人然後扮哂受害者咁,噁心到你

好友唔係要八號, 係要打到香港人受一次教訓

不過你老豆d 帛金就不了

喺度講無用
要入去破壞佢個post
例如 討論d離題野

咪係
問佢地野:叫你自己睇

成班以為自己係專家

個風打到黎你全家死撚哂呀 叫你全家影定車頭相先

放假呢啲都無咩所謂
但下面個句「想睇下個風有幾勁」
比一啲有天災既國家聽到真係好難受

Ok我知道其他國家唔上連登
但反映到個人質素

不嬲都屌緊班風撚偽善呢點
成班無啦啦屌返轉頭話人問有無8號 轉移視線
如果睇返山竹頭3-4個討論post, 根本成班風撚都話想中出香港睇下個風幾勁

以前返學嗰時成日都好想打風，直到而家返緊份8號10號照要返嘅工

有咩所謂 有你老豆墊屍底

問下小小野負皮20個 我屌你老母啦颱風撚

其實平西點解

海軍鬥水兵啫 打和啦

吳三桂

你老豆又唔關我事 話之你老豆死係公海 死撚左係你老豆on9 天文台一早講左話會打風 自己出海玩命係你既事

咁關個風咩事

d豆腐渣唔出事以後個d就會全部都係豆腐渣

班友惡過共產黨

新界農民：屌你老母

一路保持向西行

覺唔覺孫小美好偽善

死人關人差事 最緊要有假放

問題係班毒撚仲一直堅持會有強大影響
但所有預報都證實個風會遠處掠過

唔知班小朋友當年SARS出咗世未

全香港幾百萬打工仔都假放都係損失

話佢地偽善真係冇撚錯 班氣象專家一見你話唔想個風吹黎即卡秒負評兼屌柒你

個個天文學專家咁

下，咪話我話丫，
班磚家口講唔想死傷，求打風嘅好仆街，
但心底入面不知幾想個風吹埋嚟，睇下咩威力

唔得，一定要打到正一正
香港人要受教訓